2018這本漫畫真厲害 Top 20

大家睇過幾多套

1.約定的夢幻島
2.Beastars
3.致不滅的你
4.星期一的朋友
5.衛府之七忍
6.尖帽子的魔法工房
7.黃金神威
8.1日外出錄班長
9.血之轍
10.暴力行動
11.1122
12.ペリリュー～楽園のゲルニカ～
13.來自深淵
14.空挺ドラゴンズ
15.映像研には手を出すな
16.Dr. Stone
17.映画大好きポンポさん
18.魔王的秘書
19.鬼滅之刃
20.女僕咖啡廳

第九位真心覺得心寒

約定的夢幻島

淨係睇過4同13

得13睇過

一週的炮友唔係之前已經完左咩仲上到2018個榜既

我推介下d我睇過嘅

2. 講擬人化嘅動物好似人類咁生活 草食動物同肉食動物係校園內嘅矛盾嘅懸疑漫畫

9. 押見修造老師嘅作品就唔駛多講 好有魔力嘅畫風同怪異嘅氣氛絕對值得一睇 不過快d更新happiness啦屌你

10. 講少女殺手屈人機仲帶有少少黑暗嘅故仔 睇到好爽就足夠

初頭都以為係同一部
原來一週的朋友=/=星期一的朋友

呢套真係好痴線,畫功 故事架構 隔住個MON都令人感到毛骨悚然

女僕咖啡廳唔係一早完撚左咩？

頭3都推介
其他未睇過

剩係睇過1
13係咪修女個套，定另外一套

另一套

Dr. Stone節奏幾明快

借題問問有無用緊smartone巴打係街用上到漫畫人

有

黎明卿

我屌你老母

btw續篇製作決定

巴打你係用VPN定就咁打開就用到？
轉會smartone之後打開漫畫人就成日話網絡不給力之類
家用HKBN WiFi又無問題

7, 8, 9

3虐到抽筋

深圳

1,3,13,19

有夢幻島冇在地獄邊緣吶喊 依個業界到底發生咩事

無事喎我，就咁就用到 係咪未交台費